我覺得班賽車g唔會咁快返家鄉

點都會賺多水先肯走🤤

我今日都過去 金沙見？

有冇炒埋船飛

睇住返嚟瀨屎

好多炒飛狗 唔夠爭

不了 主攻星際

有無帶埋yoyo去

麻友

ching去邊間玩？

笑死

我去觀景only

yoyo去左馬交

我去賭錢了 你地慢慢9up

吊幻星個個禮拜去賭=.=

凍能到仆街呀呢度

有咩門路可以屌到佢地？一直好想屌賽車妹

大部份平時夜晚做雞
今次太陽城搵左班生面口大波妹 唔知邊度黎

今年有冇邊個靚既？

點樣知有班新女 要好熟？

中間我可以

蓋ching隻手幾靚